[HKUST] 科大討論區 - grade都未出齊又要交學費(5)

第一次開post

出哂grade未啊咁多位？

30號都未出哂

acct3010

Wenwen 96 A左！ 多謝wenwen

啱啱出曬

點知幾分

Canvas有

我total grade 96

我仲未有

睇到啦

MGMT 2110 改essay改咁耐

我95.7

我A+

陰公

我有努力過溫書
耐何真係廢過人
成績好差
我真係好唔開心

咪咁啦ching

我都係

Quit u賭錢算

Lambros出左

cm chan出左

Wenwen 95仲係A
應該真係得幾個A+

雖然佢d卷真係淺

我正式宣佈 cm chan>>>>白頭佬

上面95.7都係A

ching你幾分A+?

係好grade D
不過睇黎steel都係要exclude

97.55

96

留名

剩係差科capstone?

留個靚名 有無人讀IE

我isom又係低B cutoff 1分變B-

有無dean's list嘅朋友

今日唔出又要等到下星期二

上年98

我想問得P/F但計credit嘅course點計落gpa

唔計架

mech其實改完卷未

點睇hall 2人房定3人

有無人放hall 1 or 2?

ACCT2010 kathy 有grade但canvas course冇左

我係啦
capstone我諗都要1月第2個星期先出到

Deans list要點先有？

TGA > = 3.7

咁多野改睇怕都要

出哂 鳩讀都好過上年

block哂樓上

兩科仲未出

點解1112唔同lecture出grade速度可以差咁遠

冇㗎啦，等下年啦

不過一樣廢同垃圾

出哂g無心機做人了

個個sem都dean's list

等到今日都仲未出 成世唔好上啦屌

又block幾個

dont sad. me bring u call g and u will happy again

DON'T

其他u問幾號出gpa即係點
唔似我哋咁出grade？

一日一次過出哂
不過唔好以為好快
HKU差唔多開下個sem先出

其他u係統一放grade
每個dept會係唔同日子一日出哂所有course既grade(包括cc同非果個dept既course)

下年grad 有冇ching想同我組隊新農夫 進軍樂壇同視壇

所以佢地好多時慢過我地

上個sem

衣家每個grade一出我都會一瞬間頭腦空白
比我一次過睇晒4 5個grade我諗會休克都似

我陸永, 你c 君
邊個做diddid 姐

Mech 😿

其實係唔係應該琴日已經要出晒所有grade 仲有一科未出

唔係
不嬲都好多course新一年先出grade同你迎新年

你得米5做乜陸永 係都我做

一科a range 都冇

其實係咁，我想申請transcript報PhD。果科係Math Dept course，Math Grading System已經有grade,，但Student Center冇，宜家唔知點算好

出grade未
我唔X想睇sis

直接send封email去嘈佢哋啦
屌兩屌啲人先會做嘢

同你情況一樣 send email問professor
佢話個TA未改完

個prof好好人 直頭幫我寫推薦信 但呢幾日好似消失左咁 email唔覆 又唔係office 可能去左開conference

WTF HUMA居然早過SOSC出grade
聖誕前先交final 都出得咁快

接下來就係見證SOSC C+ outlier可以拖低個mean幾多既日子

一出grade曬命就預左
但連平日完全冇見過既人都走出黎曬

肯定係大家平日刻苦學習 拋棄手機唔上網所以先冇見過
下個sem我都重新做人

wenwen都cut係96 feiding cut係邊有冇人知

唔走堂點食tea

ching 你好似幾個A range 係手
sosc唔通真係要下年出？

一科C+收曬皮
好奇怪TA究竟做緊乜 人地huma又要改文又夾埋多過10份野要計分都出左

ching 科科A拉番都dean list啦

你計下真係拉唔返

淨炒final 唔知有無A range

一個C+係好大破壞力
有類似經歷

希望professor手下留情比個B-我就好

只係科大post 嘅連登仔個個學霸，又想笑下d 讀書廢嘅，咪整下假圖笑下佢地

未出哂grade對其他事情都冇乜心機咁

科大chem狗 我屌你老母
讀chem嘅全部係智障
本身已經得22分左右
仲要cga超低
逼住要揀chem
正垃圾

鍵囝點睇CBME

未出grade都比到假希望自己
出左就呃唔倒自己

Agger

幾時出埋最後果科

係咪俾lambros kill完搞到你short咗

屌一出翻grade就咁多人係度曬叫我呢d學渣情何以堪

PG course就算鳩數把啦

咪就係

我都覺 就算4.3都係廢廢地

真心 其實lambros都唔爛grade
不過chem狗點都係必須死

連grade都未有

個分really surprising

CBME>>>>>>Chem
讀CBME嘅dse本身已經勁過讀chem嗰班垃圾
CBME出路又多過chem
chem撚出嚟揸兜乞食啦
我鍵騎行過見到最多施捨少少錢俾你喇

PG course standard:
A+ / A = 正常
A- = 有D問題
B+ = 唔該反省
B = 岩岩合格
B- 或以下 = 你肥佬啦7頭

叫佢夠薑就攞year 1 fall sem張transcript出來

Jkjk唔好嬲嬲

Year 1 fall sem好輕鬆姐

尋日同個讀HKU Engine既朋友傾計
佢話HKU Engine比UST chur同爛grade好多倍
聽完得啖笑

我有個朋友都成日話UST好grade

因為我

做咩姐你 我廢我認
UST UG爛grade爛到成班玻璃心

armor
ching我撐你po圖係為左講有科未出

屌你老母 f5都禁爛幾個都未出最後一科

收到風 ching仲煩緊聽日同邊條女去倒數

要一條thanks

玩下姐咪咁啦ching

當你見到美帝undergrad 正常班可以超過4成A range果陣覺得香港拎B已經完勝美帝D學生, 可惜美帝D大學收生果陣好似唔係咁諗

試下報囉 未報過點知唔得
我都報緊 覺得UST PG俾grade接近美帝UG

喜多村英梨

想maj marketing 既話, mark2120要咩grade?

first maj c+
second maj我估係B左右

奈亞子ching有冇點兔party2016 dvd熟肉

有沒人可以話我知wenwen final 91 canvas total 91.74% 最後個grade 得C+係咪唔正常 有fd低過我都b

都唔知係美國on9定UST on9

Canvas total grade是假的
自己計啦

有樣想野問下 佢quiz個度係有做就有分？

Maj mgmt定mark好

y not both

得簡體字

做咩睇我waifu

你用佢grading scheme計一次啦
C+你below mean架啦

如果你無below過，又有做功課就email佢同ta

我記得舊年聖誕左右 有字幕組出左2015party

學渣諗住single major 咋

唔係睇你老婆 睇其他咋
btw thx

聽晚上摺拉ching屋企開p who join

Fall sem fail左lang1002A同math1013
自己winter reg 左math1013 但係Lang無啦啦send email 嚟叫我winter 上返
點知兩科都撞左時間 math1013又要做class work (佔25%）
有冇方法搞搞佢 唔想defer

Drop唔到math?

Drop到既spring上翻啦(雖然教個個好大機係killer)

咁係咪要defer
1013唔係absolute grading 咩

你想major咩？

你drop 到math咪winter 讀lang，下個sem讀翻1013。如果你想入既major唔require 1014你應該4年內讀翻個1013就得

Btw巴打你咩事搞到咁

如果你有強reference同GRE, 又或者之前間野收開非神級香港學生就無咩問題

why not both?
A range 25%左右已經好夠, 4成根本痴線, 美帝咪一抽成堆A但係連基本野都錯哂的人
我反而覺得UST個B range可以整返闊D, 例如去到80%, 最多咪抬高D 2nd up個requirement

如果spring 1013
Summer再1014呢？
我engine school 㗎

Lang 唔夠attendance
1013 冇去考final

final 都唔去

唔想defer
早知今日

聽日準備睇49000輸波跨年

vv復仇記

收到風, ching 約佐囡s

其實有冇得下年fall 先retake lang?
唔熟seng curriculum, 但係SBM design 上可以

屌真係扺撚死

Engine喺spring sem完咗就要揀major，而某啲major係要睇math1013同math1014個grade，邊有時間俾你summer讀1014

全部都係我waifu...

lang 1002又好似剩係fall 同 winter開

考ielts transfer佢有冇可能

lang transfer 要入學前做

F左就算trans到係F

Lang1003 要1002

Labu要有lang先。

真係得？

下個sem唔好玩到癲啦

LANG/LABU requirement (15/16 or before)
LANG1002,1003 -> LABU2050/LABU2051&2052 -> LABU2020
year 2 -> year 3 -> year 4

我自己都係會year 3 spring 先take 番labu2052
btw 唔好起底

想問問如果我對ecof有興趣，但1013得C+，係咪要reg1014?

係屋企睇你睇波呀
本來都想趁放假溝下女 橫掂得番幾個月係香港
但係打開電話 一個囡囡都無

1013 C+就咪去送死

Ecof唔需要1014

唉屌，我都係

咁係咪drop 左1013佢

計數好廢嘅sbm垃圾屎maj咩好

你engin school真心唔識幫你
1014你無得避

IS mgmt mark

Total幾多個lang要take? 係邊個sem(fall/spring) 有開？

巴打想入咩major？
如果你想讀civil/mech既 建議quit u 再玩jupas

計數廢真心唔好去maj IS
利申：part time programmer

想做it狗咋

Ecof 有一條track 要1014
如果你想minor 埋math, 可以用math2023 replace econ2174

唔係掛？
有個fd唔太鍾意數(雖然佢唔差 )想second maj Is

咁drop 1013啦

果位巴打
1013 winter好即刻讀啦

好似好頹 好糾結呀

今年既year1轉左syllabus讀labu2040同labu2060
下年點會開labu2052

Wenwen 95.4 A

盲點

姐係2051 2052係最後一年？
有人fail點等

算

我相信係自己問題 上左幾堂1013冇上，homework又r答案，認真d應該會好少少掛

95.7 also A

係
轉讀2040掛

CLE o的人話開 定係我又比人fake 左

你問清楚，你知lang center班人

屌
仆街中伏

yes
開1班半班比人retake唔出奇
但係佢唔開就

下星期打上去問多次先

mark定mgmt好?
邊科grade靚d?

Mgmt應該好玩d既

有咩玩?
mgmt成日俾人話係最廢既major

我都唔知

但識人year 3 佢話mgmt好開心

apply deviation from curriculum囉
應該take返哂labu2040 同 labu2060就得

Mgmt上一個科大post有介紹

好 我追追先

grade應該FINA最差
好多course都mean C+

其他major 應該mean B to B-

MGMT學soft skills姐 e.g. negotiation
hard skills 去其他major 啦

我諗sbm grade應該係acct=isom>mark=mgmt>>>>>>>>>>>>>>>>>fina

Econ?

應該第2差

又話大多數人派足學校standard
20% A, 40%B

個個dept都咁講架啦
除左fina之外

收到風ching fina A+

那夜誰將酒喝掉
因此我講得多了
然後你搖著我手拒絕我
動人像友情深了

我沒權終止見面
只因你友善依然
仍用接近甜蜜那種字眼通電
沒人應該怨地怨天

FINA 有特別既派grade 規則

唱出左兵仔不自量力向女神表白既感傷

spring 1013好似好易fail?

我係佢就讀winter

Spring 2016
Instructor: Chiang Yik Man

Winter 要讀Lang

可唔可以寫email 比professor 叫佢比我all in final 唔計class work

不如你send email 去cle 同prof, 睇下可以點搞啦

應該唔洗defer掛大把non ju都遲咗讀lang嗰啲啦

Science Foundation Course

Students are required to complete the following number of courses.

The following courses may be used to satisfy this requirement:
Course Description Units When Grade Status
CHEM1004 Chemistry in Everyday Life 3.00 Fall
CHEM1010 General Chemistry IA 3.00 Fall
CHEM1020 General Chemistry IB 2.00 Fall, Spring
CHEM1030 General Chemistry II 3.00 Spring
LIFS1030 Environmental Science 3.00 Fall, Summer
LIFS1901 General Biology I 3.00 Fall, Spring
LIFS1902 General Biology II 3.00 Fall, Spring
LIFS1930 Nature of Life Sciences 3.00 Spring
LIFS2210 Biochemistry I 3.00 Fall
PHYS1001 Physics and the Modern Society 3.00 Fall, Spring
PHYS1111 General Physics I 3.00 Fall
PHYS1112 Gen Phys I Calculus 3.00 2016-17 Fall
PHYS1114 Gen Phys II 3.00 Spring, Summer
PHYS1312 Honors General Physics I 3.00 Fall
PHYS1314 Honors General Physics II 3.00 Spring

冇得用1003黎satisfy?

我仲有一個requirement係
Students are required to take at least 3 units from S&T SSC
想問下上面有冇邊個course係可以fulfill埋?
冇bio/chem底 讀左1112

好似得LIFS1030 冇exclusion

Spring讀1003
Summer讀1030

好似話topic相近? 隨便啦咁咪仲輕鬆, 唔學野啦好grade就得

早晨

double count得6credit
math1013 count qr phys1112 count s&t都無得再double count啦

Rip

今日arro係咪開半日工

每日一屌
科大chem狗
嶺大分數，三大名氣，hell莊cga
科大chem狗正垃圾

CIVL2110 C

新年快樂

出埋最後一科比我安樂過新年啦屌

讀哂compulsory既structural course( 當steel都係compulsory)
真係lambros個grade最差

屌個學霸科科acct都A+晒
梗係話好好grade架
難為我呢啲讀到隻狗咁都係C/C-

x12

我想問如果想major ecof要幾時apply? 有幾多個quota
幫frd問的

TA我屌你老母
三十份卷改兩個禮拜都未改完

封email 應該講乜

未有確實日子，但應該係4月

一科都未出grade所以痴左線

我冇痴線

星期六係咪唔會出grade?

仲有十一個鐘先有波睇
點捱 訓又訓唔到

2017好似唔係佢教

飲酒

ching嘅爛grade=攞A-？

戒左 而家一年先飲兩三次

戒煙好過啦 唉屌, 今晚睇怕又要飲

呢位手足是咪睇精神科果位
是咪真係讀書辛苦

求咗prof 比 f 我 幾日，佢都係唔肯

飲得少又無feel
飲得多個人又好辛苦

早三四個禮拜自己出左去飲
番hall嗰陣係坑口地鐵嘔到周圍都係
跟住係lift 3條後樓梯到暈撚左

煙就唔同 食完個人放鬆啲

係

好多樣野積積埋埋

mech

其實deadlist之後有咩特別

自我感覺良好

如果肥你要肥多好多人佢做咩肥你

nola, 飲完果種麻醉無撚得輸，乜撚都唔諗麻木既感覺

但係第二朝個人會好唔舒服
或者我控制得差 一係飲完等於無飲 一係就飲得太多

我有個譜知自己飲到幾多既 又唔係特別飲得，所以唔會飲過量
買佐8支corona, 唔知今晚剩返幾多支

上來連登9UP輕輕鬆鬆又一DAY

會dead

祈求天父打救兩位宅宅

差唔多當左呢度係whatsapp同咁多位手足傾計

seems ching real sun fu

繼Ching食邊隻同幾時開始食

Oh 依家先知
thx ching

同埋過左拎政府船條門檻 好似係

癲list係咪續個sem計？

6年 紅萬/萬事發
你會唔會識我

唔識啦
又煙又酒又賭 同我一樣

食少啲飲少啲賭少啲啦
長遠黎講咁樣都唔撚掂
雖然係無乜其他娛樂

yes

政府船好似cga 3.9
同埋我年年有報都攞唔到

咁難攞架咩

好似比哂班mainland學霸

應該係cga 3.85
因為除左成績仲會睇其他野 我除左讀書乜都無
可能因為咁年年都攞唔到

法國會然袁xx_xxxx都係24小時上連登

係 毒L招fd子

認真 其實有app成日都上到，同fd出街大家都會用下手機

Ching grad左蒲唔蒲呢度
帶細佬過下大海

屌原來係死mk出街笑我呢d毒撚

grad左會番北美
唔知幾時先再番香港
得番幾個月

政府船都hollistic
雖然我連讀書都冇

走啦 走左唔好返黎 香港就黎比土共打曬骰 早走早着

好好珍惜啦
個頭應該有得賭365？

我老豆個阿公個老母嗰代18xx年已經逃離中國

乜莊都有得賭
馬會食屎啦

想summer試下外國intern

做乜仲返黎讀U? 唔係北美讀埋?

visa搞到咩

首先要搵到intern

無知一問，咩黎㗎政府船

唔係架 因為intern好似顧主都有份要搞 所以請外地人好麻煩既 又得一個summer既時間所以多數公司寧願請local
聽講返黎

所以係搵就target D visa相對容易攞既國家好似係

想問下個hlth1010個Grade有P,F,PP
PP係解咩？

sem頭都見到但依家搵唔返
好似話gpa過唔知幾多有筆錢
過應該3.9有筆大D既錢
諗住佢係政府比所以會闊綽D容易攞D 似乎就唔係啦

我自己on9
不過講真 度度都生活艱難 呢啲你睇我好我睇你好架啫

報下無妨 而家UST得番無左20K/40K船可能其他途經會易攞左

屌 生活逼人

係咪好似本身ust都有俾高gpa scholarship㗎？

past perfect

ust 果個係咪要dean 兩個sem 先有

計CGA
去到第三第四年好難keep到

cga top 10% (~3.55) 10000 每年計

今年仲有個top 2% 40000

都唔關我事啦

係咪過哂deadline

計cga好on9
year 1/2 爛過一個sem就係咁先

同埋

讀完一年先啦
fm咪攞左admission scholarship

每年9-10月報
讀完year 1先有得報

以為要報定

齋睇成績嘅scholarship 真係好正

做乜咁熱鬧既 你班毒撚無街去咩

哈哈

要揀哂你地班死毒撚既名遂一恥笑啊嗎

[fm]
Hall6啲嬸嬸寸過碼頭咕哩！
今日返去check out，搞掂哂就落去交房卡
無人係前台，所以㩒枱面個鐘，㩒第2次先有嬸嬸出黎
正常語氣同佢講想check out，之後俾學生證佢
佢問我房號幾多，我答(樓層+房號)，但一時醒唔起L定R
之後嬸嬸講: 你住哂呀？
之後我望一望房卡套先答返佢
由我check in個日寸到我check out

老實講 有幾多人會知自己訓l定r咩

見你毒能咁恰你囉

寧願日日搭個半鐘車，都唔想再住hall

痴線
4.15個啲係咩玩法

屌啊呢個冇我份既

3.947已經有四皮啦

我冇份啊屌你

成班人係度講船
這些機會

哎喲喲

都唔知咩規矩黎，本身個個多過呢個就冇得攞

巴打係咪holding other scholarship 呀

正常啦 scholarship 原意係比學費姐嘛

Details

屌你老母

可能係hold 4定5科5** full scholarship+生活費個個 江河都hold個個

咁撚串

垃圾規矩

講起江河去左邊

邊個黎

遠在天邊 近在眼前

同埋軒清呢 改左名?

上面講果幾個名係哂呢頁wo ching

有錢就唔好嘈啦
我讀到痴左線先得兩皮野咋

咁我知了

各位ching知唔知如果major ecof有咩course要好grade啲？ 洗唔洗interview個啲？幫fd問

同埋MSE有幾多quota?
Thx

全部問題嘅答案都係曬sbm 網頁喎ching

我唔明佢quota係點分配，係咪一定收滿曬55個？

軒清可能估到
不過江河真係無邊個似

唔講 驚自爆

話說打丁ching係邊個？

而家先黎相認。。。遲左少少

無改名高汁會然揮手區

一開始無改

又要點人數

今晚自己飲悶酒揮手區

係咪點人數？

點完我出街

alone together

係日本

近掛負能量好重

講起自爆，其實是咪有人起左我底

死毛全c

睇緊紅白

格硬訓左兩個鐘 食埋飯就等開波

小弟yr1 engine，想問之後揀major果75% year 1成績係點計
譬如我想揀mech, 有無咩course既成績係必計，或者weighting會重啲?
唔該曬

計best 24 credit
某啲major會指定要計某啲course

邊度有得睇指定乜course?

屌 我訓唔到 呢兩個星期無咩邊日訓得好過

發現到ust post 推得特別快

屌真心 一出grade成個post熱鬧左好多

我已經知江河真人係邊個

屌快撚啲post佢fb/ig/圖上嚟啦

留意到ecof廢青又準備點人數然而自己就攬緊女倒數笑鳩你班毒撚

毒係家中
之前就係，依家 我都想有女攬

我真毒

屌又笑我地呢地女都未掂過既a0毒撚

尋日出完grade唔記得吹奏
chan yui bun

信你一成

點人數

巴打應該係講1160
嚇撚死我以為capstone出左我唔知

cu而家先第三個post

好想幫江河...

等食飯

問下大家有咩新年願望

offer, 女

Offer重要啲定女重要啲？

女for sure

視乎你幾重視條女

我就話有offer就有女

成班毒撚除夕仲講成績

Summer intern, 繼續過3爆4同埋最重要嘅係

講緊女啦而家

有女既話做office仔每日準時6點收工同女朋友食飯都好幸福啦

其實正常黎講tga3有冇話係第幾個percentile?

唉隔離hku post沈底咁濟。。。已經攬緊女神，我地就上住連登打飛機

pg offer

攬住女上又話你知咩

no, trust me, 有同有你想要既, 係兩回事
有種女仔, 係就算我有ibd offer 都追唔到

睇下你個username先啦

咁就要見識下

我連女都未有過啊

升中四了，還未試過拍拖，但高登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，毒撚克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒撚依然一個，但高登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

毒撚努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。毒撚成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒撚年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？高登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒撚到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒撚年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」
講左d咩自己參透

agger

咪就係唔貪錢既好女仔 睇我user name 明啦

好想同個女仔係譚仔撐枱腳

食脆辣雞腿包餐

講起麥當勞，我一直都唔明點解脆辣雞腿包餐會平過魚柳包餐 明明個包就平啲

nola, 想比最好既佢

我都想有機會

同佢食譚仔唔一定差過同佢餐餐鋸排啊

我都無機會:( 而且，我唔係人中之龍，唔會有ibd offer:(有offer 已經執撚到

除夕唯一一個inbox

拖住女女留名 點人數預埋我

(Show Blocked User - ）

有幾多錢都好 無女真係填補唔到份空虛

人地都o佐啦

real?

Oh no........

屌，爛桃花唔要也罷啦
有女未必係好事

當你發現呢一世都應該搵唔到個比佢更好既女仔就唔係咁講架啦

只能講溝到之後先會知道佢ge缺點

未媾到都知啦屌，係你肯接受定唔接受

好難講架ching,有d係要拍落先知

咁又係

係咪同校既先
(Assume你講緊真話 )

相處好 同住難

認真，乜撚都有磨擦架啦，邊撚道可能無
只係你有無心去solve
我唔撚明果d 一刀切係乜撚野心態，又唔撚係乞你憎，又唔撚係唔care，又唔撚係唔開心
屌，所以我一世A0, 飲酒

願望表

Academic: 順利second maj到econ
Relationship: 同fd繼續fd 最好搵到個好女仔吧

不過最重要都係學識個人開朗d

祝大家2017脫離A0

好似未識過非同校既女仔

咁睇唔開

江河係咪34分 QFin?

可以念念不忘中學既

Finally

祈求到時reg到科

A0都無咩唔好，唔通格硬同個根本無feel ge 拍拖會開心咩

有邊個唔想

中學都係叫同校姐

當你a0多10幾20年就唔係咁講啦....

btw變左感情台tim

岩岩想講呢句
之前條女拍落先知好撚閪 不過真係太正到而家都唔捨得
紅顏禍水

唔係a0
但我覺得a0主要問題係social/peer pressure導致自己唔開心多過真係自己唔開心

同埋有時得到左失去仲慘過從來無擁有過
分左手又面左左

但係一開始真係以為佢係你條女

好彩本來唔同圈子
完全唔會再見
係成日比fd抽水

下個更可愛

比人fdzone見到一樣尷尬...

其實點定義一個女仔好唔好。。如果佢專一但係好大洗咁算唔算好？其實係咪只係情人眼裡出西施 自己美化左中意既人。。。
新手勿屌

呢樣就自己諗多左啫
溝女真係最忌上心 盞自己辛苦

屌你老母做咩講失戀
2016大事回顧：
1. 同條女散左

大多你一條
同兩條女散

情聖

我個名

兵

改username可能會改運
一試無妨

改左名左Lambros
Lambros就派左隻C俾我

真心問連燈點改名?

感情台

平安夜同除夕長期頂置

靚女=好

好女仔>靚女

呢句最啱聽

連登好溫暖
多謝大家

中途轉機

最幣人地唔覺同認為你都唔會覺呢

所以一日未溝到千其唔好太上心

target都無

返老地方啦

今晚有冇可能爆1001?

屌 擇低哂你班叫春死毒撚名先

每到12月到2月都係毒撚最痛苦既日子

先有平安夜 聖誕節 再有除夕
接住農曆新年 最後以情人節作結

投降吧我沒有辦法

試試佢

幾日前改了

連色都改埋

今年214要返學睇住啲情侶

成日話科大冇女
個個都毒撚

轉個頭個個都有女

係咪俾chem仔戴綠帽呀

屌

同cu engine仔做埋cum兄弟

同一科同一分數唔同Lecture唔同professor
係咪都可能唔同grade?

咩時候啊ching
Btw係

Btw 孔明勁啲，因為蟻多嬲死象

新一年講溝女大計好過啦仲講grade

英超開波喇終於!!!!!!!!!!!!!!!

死毛全c牙

以為係bio

我都無 人都唔識多個

其實你個名係咩突登打錯
我睇左好耐都唔明又摺又拉姐係點解

ching唔係唔知咩叫摺拉牙##

ching唔好寸我哋啲毒撚好喎

ching屌完d泥收工啦

hi

身處日本既我梗係要率先講句

2017新年快樂
祝大家溝到理想女朋友
早抖各位

身處日本都上連登上成日

祝起度嘅人都有女

大家仲有36分鐘落街倒數

已經聖人mode 無欲無求
冇女 就冇經濟壓力 唔使諗買樓組織家庭
冇女 又唔使報平安 自由自在
一個人生活會更開心 好過多件女人就係茶煲要煩

有冇性趣搞到lihk 倒數

我有時都會咁諗
但一個人有時總會覺得寂寞

偽毒出現了

都唔明新年有乜好倒數

又浪費左一年

其實無
都係普通一日
所以我咁多年都未試過出街倒數
生日都好耐無慶祝

新年快樂牙大家

happy new year

新年快樂牙
祝大家早日溝到女

大家咁話

新年快樂
Happy New Year
새해복많이받으세요

識到我算係咁

사랑해요

曼聯輸波
stoke收唔到車皮

2017 bad start

韓文其實幾on9

新年快樂呀ching

典解牙

原來有好多同音字 應該好似日文咁保留漢字
不過講開又講 韓文有勁多字同廣東話同音
試過我同老母講電話 個韓妹係隔離竟然聽得明啲字

你都新年快樂啦ching
Application好運

Sa lang hae yo

佢地好多借英文中文音

反cup

我估係廣東話同韓文保留好多古漢語讀音

好似聽過話~20%字跟英文 ~10%字跟中文

魚拉突

軌又贏

話說我每個sem labu都有韓妹groupmate
但係最後都只係識同佢地講안녕하세요同감사니다

新年快樂
祝咁多位ching 新一年願望成真

我都想識科大啲韓妹
淨係記得三四句韓文

明けましておめでとうございます!

利申:唔識日文

ching食過韓妹學唔到韓文咩

unhappy new year, thz

淨係記得幾句

阿澄佳さん, おめでとう！

科大討論區大時大節特別熱鬧
大家唔洗出街陪女咩

多謝奈亞子醬

平安夜推爆一個 除夕又就推爆一個

屌幾時到我真人可以反cup

訓教 希望利狗生性

早晨牙

痴撚線 你地係早醒定未訓

日本快一個鐘

早醒

呢排唔知做乜鳩 每一兩個鐘醒一次
訓好少就夠

走去隔離post搞亂檔先

same但肯定唔撚夠

後日開sem

新一年要早睡一點

新手讀lang1210會唔會死得好慘 本身唔識日文,淨係知su lee ma sxx解唔好意思,a li ga dor解多謝仲有i da da ki mas

new year resolution
求支持

下個sem一齊讀

會

法國呢到d死mk係今日先出街

日本logitech叫logicool

一訓就訓到依家

廢青係咁㗎啦

屌做咩講失戀
仲放底傷痛緊

整啖黎

好悶

Ching打唔打機

Lol csgo ow ava

早晨呀

play csgo tell me

岩岩feed左場lol就無再玩

我成個禮拜冇玩

今晚等我一扭10

support, 沈醉ching this week find u rice

繼續沈醉啦你

其實黎黎去去得五六個人9吹
排grade曬明個啲去曬邊

飲佐兩支lol

ust = grade academic 369

2017第一屌
嶺大分數，三大名氣，hell莊cga
科大化學幫到你

其實chem 做咩事

同問

過多2日就要番工:(

讀chem嘅可以講係全科大最柒最垃圾嘅人
dse收分係全科大最低
揀major個cga仲要勁撚低 完全唔洗爭
垃圾先讀
再加埋之前chem soc偷

偷竹
講自已讀科大chem=講自己係智障

me2

摺拉俠番咩工

呢排咁輕行山？d女叫我出街本身好撚興奮 點知係行山

班友平時無存在感難得有機會咪比佢地晒下命

偷竹真係

之前block 曬d 學霸 然後發覺.....ust 個post 得返自己一個單機

I know that feel bro
好想死

成個post都係first hon dean list

仲有科capstone都未出
可能保得住呢

興左好耐啦

遊下車河咪仲好

其實冬天行又無乜所謂 都幾舒服

踢波好撚過

個個識揸咩

定好似新假期推介咁去坐開蓬巴

覺唔覺連車牌都冇嘅人好廢
利申：冇

你都係想我地酸姐

唔快手考定點揸11M呀

奴工

終於醒

去野餐咪幾好

自己整d飯盒 去個朝再係759買d野
有d公園有成大塊草地
91m過左消防局個到個公園成日係個到到野餐

痴線

LG7

Arma

同女去先有feel
想像唔到同仔野餐會係點

互餵提子

屌ust d 野真係好鳩難食

Subway ok

諗起都sweet

ching同班qf 仔互喂囉

梗係搵鍵騎啦

去旅行去到你咁撚得閒

屌行百貨公司有咩睇姐
我老母睇bra咁我可以點

買埋一份囉

ching去日本有無買情趣用品

買AV

AV要買嫁咩

梗係要啦，啱啱經過間有blu-ray collection

秋葉原有情趣服飾

係喎我真絲黎㗎喎

買假鳩無野做果陣自己玩啦

香港都有啦，要退稅既話出境既時候要show俾佢睇你未用過 咁到時我點？

退咩稅姐 日本野高質咁多 少少錢唔慳得牙

好彩cga keep到3.93
不過又要prep scholarship interview

又黎

仲以為ching仲做緊孔乙己

Q妹都就黎畢業啦
唔好成日9UP啦

多唔多人讀winter呀

讀咩牙

ECON

6100？

5380 6100

好想讀6100

有無D唔熱氣的?

我反而對6100完全無興趣
淨係想讀5380 先順便讀埋6100

你用咩fulfill pre-requisite ???

econ5210

winter冇野岩讀 summer應該有到時讀

Summer 做下intern 咪仲好

無錯 做intern好緊要

無人請

Btw spring 做intern 點搵summer 好

year 1升year 2都有人請?
真心想問如果想讀pg應該做咩intern

UROP r 下professor 做ra

轉去MAEC

佢本身咪maec

yup UROP做硬
但除左UROP仲洗唔洗搵intern? 定係完全冇intern都得(排除第日又決定唔讀PG會難搵工)

另外巴打居然唔知我係direct entry 入MAEC

屌係喎 仲成日吹奏MAEC
搵UROP/TA, 學programming
出面啲intern除左少量銀行research post之外都無用

R, C++ 是必須的
仲有SQL

你可以照搵intern既 不過小心兩頭唔到岸
我自己就無番過intern 如果今年報唔到pg都幾頭痕

不過urop/ta又未必個個summer都有得做

可以考慮summer照做intern
pg方面如果你math/econ全部有a-以上都無乜問題
research experience唔好expect ug做到啲咩, 做都係為左personal statement有野寫下同R letter
除非你心頭好高想讀top 15啦

咩PG先

hsbc

siu kam wing都係咁講 係咁sell programming

reject 左hsbc

VBA 都ok有用

其實如果programming真係咁有用
讀cs應該好發達
可惜it狗 你的資訊很有用

take leave做big4

個個都話痴線, 不過反正唔駛defer, 是但
清又起底

學R, stata, matlab, vba
python java嗰啲就是撚但 有啲background就夠

外國CS讀得叻嗰班發到豬頭
我啲中學同學讀software/cs
intern都9000-10000 usd/mo.

我free lance 一個project 唔計maintenance 都幾K 起跳喎ching

big4都有4間邊有咁易起
之後每個sem 18 credit咁

計過16-17, year 4 <13

咁你利害
香港我就唔知咩行情喇 不過年薪十幾萬美金我呢世都未必搵到
班中學同學20歲出頭戶口已經五六個零

不過好多ft 真係1xk
香港it 真係唔好做

econ pg

我覺得都係睇人

推得勁快

高質post

Ching秒回

Ust = 毒撚大學 is then proved

sosc1100出grade未呀屌你老母！！！！！！

Proof : omitted (lee wing lung )

Proof 1. It is left as an exercise.
Proof 2. Trivial.

你又黎啦，正所謂gpa絕無意義，施主你又何必執著呢？
要學會放下，唔好諗grade啦

屌佢真係好撚柒廢

ching番左酒店叫雞未牙

我絲黎㗎

想問下聽日南北開唔開？

咁比人扑左未牙

俾你好冇

Q 妹由疤post 鳩up 到返ust post 再鳩up 返去疤post

有冇人知申請Defer應該係幾時要交form
利申Yr4 EE學渣 我下年先做得Fyp

有無人知道credit transfer個database如果寫著FINA3000level, 但ust無同一個course，係咪都可以trans左一個elective?

Yap

acct 2010 lixi班send email話不滿個grade搞到lixi話如果搵到邊個professor條curve lenient過佢就跟個個professor turn out如果冇就降一個grade

笑L死 輸打贏要既典範 好grade個陣又唔見有人send email求降grade以同其他班睇齊

同左祈妹講新年快樂未

講左

轟呀 Li Xi之怒火 好得人驚
利申 我壞左grade 但冇煩佢

爛左grade咪認廢囉
send email r1個半個grade有意義咩

癡線
好唔好點介定
A range %? B range %? Avg grade?

有人覆就好笑

又到星期一

Thanks

我係engine sch year1
之前trans左12cred, fall term淨係讀8cred
但係揀major係計24cred, 咁我spring係咪要讀夠16cred先揀到major

有冇人有phy1112既notes 諗住spring term take

玩命

Year 1 fall sem就讀咁少cred 留返去year 4先讀少啲呀嘛

回應返你個問題，應該要

有幾痴線姐，F&A垃圾 BBA毒男同清水灣水清 兩條廢柴先做完黎

GPA唔過2

想major chem fall 又冇take 可以點

down完話我知

花生

不過假期冇grade出

出哂grade，唔洗再睇

d grade爛到飛起

屌，比親戚炒撚壞左架model s
molamola

夠膽講全post對gpa睇得最開一定係我

下個sem搵adviaor/ee office個堆拎張form填就得
好撚hea

Ecof刀要take leave做big4爭飯食

Major chem year 1 一唔一定要讀phy1112?
Dse physics 5

同埋如果要spring grade 爛到咩地步?

多謝絲打 我應該聽晚先down 到 wifi short咗

正確黎講唔係爛grade, 係mean高姐
印象中好似final都成8成 我記得ust space有講
fall就5成

80%

冇計多NDS 你睇MSSSUG 第一個就話多謝local
你黎自印度都應該仲有得揮既 否則人地考高考底實好好多

咁major chem 可唔可以等下年fall 先讀?

撚樣終於上水

上水換氣only

爭氣啦屌

尋晚有冇一扭十啊你

比人破佐禾拖舟轉身

陰公囉。。。。

你自己轉到仆低左咋？

nola block 哂條路

major chem要yr1讀phy架咩

前幾日都3點幾4點先起身，今日要朝早10點，聽日要6點起身

唔想番工牙

踢街場？

你死喇 你等住俾鍵騎狙擊啦

好驚去到咩都唔識企係度

旺角花園街公共圖書館棄嬰事件，被指為狠母的阿儀(42歲)，原來身世坎坷，畢業於科大的她，遇上97年金融風暴，畢業變失業，在生活壓力下精神有異。阿儀現獲准保釋候查，下月中旬到警署報到，她對《蘋果》記者表示:「我都好後悔，唔知會咁大件事！」
阿儀憶述，上周六早上11時許，她因要去土瓜灣行街，又找不到社區中心託兒服務幫手，將兩周大的初生BB帶到花園街公共圖書館，剛巧遇上兩名約12歲小妹妹，兩女童是其10歲長子的朋友，於是託她們代看管BB，其中一人指下午3時才離開，答應幫她。
「我因為搭小巴畀人話拎住一袋袋阻住晒，所以唔帶BB去行街。」阿儀說可能她離開圖書館後，BB大哭才驚動其他人報警。事發後她涉虐兒被捕，她說在警署被盤問時感到十分愧疚，被探員問到「眼濕濕」，又急着想見回BB，她承諾以後會好好照顧BB:「隔咗咁耐再有BB，其實我幾開心。」
阿儀於88年來港，五姊妹中排第二，初到香港因擔心追不上學業，所以拼命讀書，並成功考入科大化學系，無奈命途多舛，其大姊阿卿指阿儀是苦命人，在升上大學前，入境處及醫管局都聘請她做職員及護士，阿儀問她:「我究竟升大學，抑或出嚟做嘢？」
阿卿指讀大學前途會好一點，阿儀就升讀科大，但畢業那年正是97年金融風暴，她四周找工均石沉大海，最終要做保安員謀生。她指，阿儀因讀書及生活壓力，情緒變得不穩，需要看醫生，因之後拒醫令病情惡化。她又稱，阿儀透過婚姻介紹所認識丈夫，育有一名10歲兒子及8歲女兒，但兩人感情破裂，只是未有辦離婚。早前阿儀認識一名同事，發展至情侶關係，該BB是對方的骨肉，家人曾勸阿儀三思，沒能力照顧BB不要生下來，但阿儀沒理會。
阿卿表示，五姊妹各要為口奔馳，無能力照顧阿儀兩母子，對阿儀生活艱苦感到痛心：「但佢腦袋有問題，如果唔係腦袋有問題，點會讀完科技大學化學系會淪落到做保安！」

有時係UST教係幾辛苦ge, 又要就呢樣又要就果樣, non-major仲要聽命於人地dept

數系大把人教得差過佢

老老柒柒
lee wing lung>>>>>>>>>>>>>moses

諗起math1013個prof
好似係dept head黎

有D人明知果0.幾個%根本影響唔到佢個grade都要拗一餐
有D人明明做錯, 你唔比分佢都會發爛渣

因為佢教左個唔適合的course, 想睇佢真功力可以去sit下2131

又知我講緊邊個

又訓醒

真正教得好嘅prof唔會比course限制
例如mingming

Ming ming係lecturer嚟，唔係professor
Lee Wing Lung夠係lecturer唔係professor，點解可以差咁遠

dept head有幾多個

Linear Algebra係好撚難教
兩個common的approach各有利弊

通常教返自己field的會好D
同埋1, 2字頭果D好technical, 搵D勁人去教反而教唔到, 佢地教慣左concept

搵極都搵唔到工真係好撚灰
覺得自己好撚廢

聽日又出grade喇

鍵騎連secret都出post

係secret話人dse低分垃圾
啲人就話入到u仲用dse分數打飛機
嚟到連登高登呢啲不記名嘅地方講分數
就即刻勁多正皮 又恥笑人低分垃圾
班人真係好撚虛偽

其實點解要無啦啦追擊chem仔
利申：無條件支持

畀啲志氣輾壓NDS

nds其實好廢 考試無滿分先得個99
利伸:被刷龜

Econ 4284係咪痴線架，咁耐連分都冇

早晨呀 好想結束咁遲其實

TA未改完

巳經放棄左f5 student center
咁爛左幾個f5制都唔出grade

返in train就可以享受日日六點幾起身嘅生活

因為班友廢囉

你聽日扎鐵定砌磚呀

我反而想知點解會讀8 cred咁少
咁得閒我會頂唔順

頂唔順去做啲咩

佢之前改卷好快手架wo

sit其他科嘅堂

因為過左add drop period先攞到張transcript做cred transfer

近排fys 咩事咁重火藥味

有班人鍾意中學多d定大學多d都拗

我心諗，你想鍾意邊個多d咪去，有咩好鬧

真心唔明點解上到大學，d思維都咁有趣

唔知佢搞咩

係咪唔識改

唔出奇

佢有追開喱個po

等睇聽日mech幾科一齊出grade

又癲list

班友連會都未開

我今日開始狙擊埋fys secret
成日filter晒啲post跟住扮晒野話冇filter 話咩維護你發聲嘅權利
扮乜撚野丫
我鍵騎都已經俾你filter左唔知幾多個post啦
屌你老母
生仔冇屎忽啦你班垃圾

skm d 野你期望d乜

癲到厭

翻黎啦

一齊癲

叫緊胡

2017都仲未出齊grade 屌哂班ta老母

重口味

未出grade多數唔關TA事喎

有無ching志同道合開個新secret

2個喇喎

兩個都冇用
都係河蟹晒啲post

係到呻咪算

英lang 攞佐 a range，笑佐

聽日可能出last一科grade, 人地左等dean list
我只希望唔會係C range

求漢堡比隻B-我就好

ching岩岩放監 而家先check grade

驚起唔到身點算

等禾morning call你

得美帝發囉

鍵騎清咪好唔得閒

g持 hell/soc d黑材料話冇filter人唔笑狗都吠

我以前都有D post 比fys filter過

係咪你d聲優post?

鍵騎個post出左啦

有一個filter左

有圖可能先會post

就係有圖先冇post

你貼左咩圖上去啊

今個sem Gpa 5.7 多謝大家

fuck my life

Secret呢度講啦 又唔洗post
最重要係無人聊交嗌

我2個sem加埋5.7

而家啲人好chur

想搞起一個真secret
除左犯法/人身攻擊等之外完全唔filter

個個secret 開個陣都咁講架啦

畀hall莊控制哂可以期待d乜

其實想知個困難係邊就真
fys都幾肯定好多對佢地自己soc/立場有負面影響就實screen走
但除此之外仲有乜因素佢地會filter得咁犀利

食下花生都幾好

不過今年某busi soc做咩係咁比人鬧

其實都唔知乜人做admin

但佢地好似同hall 1有仇咁

其實依家個secret除咗睇個位SU member係度吠仲有咩野睇

成日係到屌睇到無心情unlike埋

自己心情有少少似佢
不過一日幾個post真係好悶

下年轉hall制都好似幾大件事

4仔人嘛

鍵騎是咪出左po

之前個個 post唔filter我都呆左

Btw

睇你好唔好彩遇著邊個admin啦

得admin姐姐好人

做野拿西又臭串

有無summary
究竟su member係有咩意見，同佢拗既又咩人

唔太清楚

唉 聽日開始上Lang
希望有A range

搞party搞到比人post上fb笑

Secret咁多怨氣 一尾鬧爛grade又唔反省下有部分係咪自己問題

係咪塗鴉The Base個黑板果單

成班大陸仔咁

ching唔好介意D學霸咁講野

推咁撚快

屌你一係sbm一係學霸一係year1
先有自信講呢句

有冇人要hall 3 triple

貼過另一張

year one好撚drill jig咁同人講科大好輕鬆

仲未出龜 屌...

phy1112終於出龜

OB出左grade...

仲差一科

acct3010出左grade

A+

Ching A+ 都 係咩玩法

其實無講錯 一個course幾爛grade都有人攞到a range

Colin Cheung 係咪killer

4284肯出grade未呀
洗唔洗改咁耐呀

冇人識？

mech出grade未?

SOSC1100出左啦
感謝漢堡冇C range 我

我啲grade都出齊曬喇⋯⋯
唉，GPA插水中

A+ 要幾多

係lihkg見親都爆4 dean list A range 而家係咪唔過3唔比上

冇grade

幻覺黎嘅
啲人唔爆4唔講

wilson你屌你老母

自己屌自己老母

屌嬲得濟打錯
屌你wilson 改完未呀

仲會有對卷呢，個grade下星期都唔知有未

應該唔對卷直接出架喇

gpa低左揮手區

MGMT 呀屌

secret個SU member係糞青嚟
佢係FB搵存在感
越多回佢越開心

最近fys根本被su mem洗版⋯⋯

90已經有

真係唔撚出...

爆左4啦妹妹？

校長 我想問
幾時先肯出grade呀

校長:gpa絕無意義

搞到我而家報pg交唔切fall sem grade

求少數計既econ elective 推介

除左econometrics都無乜數計架喎

巴打其實報pg睇唔睇year 4 spring sem
定個陣已經有曬結果
如果唔睇理論上如果miss左year 1
可以擺曬爛grade CC係year 4 spring

spring sem完全唔睇
我而家報連fall sem grade都無

不過香港黎講我諗UST都算早啦 你冇其他香港學生都冇既

科大開始多人
m記排到出玻璃門

爆唔到呀清

得佢出埋啲grade之後試下後補睇下佢收唔收
我好多重要科都係今個sem 先讀 無grade好蝕底

全部都係搞莊務
NDS 9成9過埋年先返
Spring感謝上莊人無私付出為莊同毒L既grade付出

winter開sem呀ching

祝你好運啦巴打
如果外國D U明白UST幾咁爛grade就好

係wor
搞莊D女女應該聖誕已經開始

btw winter有James kung
強烈推薦有興趣既同學去sit堂
好過係屋企坐

地鐵又爆

校長,想問mech幾時出grade

一鬆懈又要追返…

final 90%?

應該係overall 90%
Final有90%咩
未adjust最高39

星期五

唔好出grade呀 一出我cga又跌

this me
可惜我grade已經出齊

MGMT 終於岀grade la

civil 3310 F左 下個sem繼續

ching 邊科

呢樣又唔駛驚喎, 通常都可以補交

RPG no one fucking cares CC

你地淨係報美國?

有啲好仆街唔收

加拿大master
US PhD

去到收你果下你要再比張transcript佢地睇, 最多都係無spring個成績

就快爆post

爆post都未出grade

我都未出哂

第一日已經遲收工

頭先check一check原來出埋

Year1揀ecof要cgpa幾多？

唔好做傻事，乖，去gbus, m&m

其實ecof 出路點 想知今年yr4 班ecof 搵工搵成點

1001

咁又一個post

我句 嶺大分數，三大名氣 俾secret班on9玩到爛晒

認真?

lambros?

推

Push